大家今年唔好咁早買月餅

邊間係cctvb 落廣告嘅就唔好買！

大班好似有

推

一齊入fb 瘋狂屌佢！

美心有冇份

冇睇tvb 其實，大家幫手監察下 😂😂

咁大班一定有

咁一齊矛頭指向大班先，希望做到殺雞儆猴。
月餅利潤好撚高，間間公司每年都好着重

我都冇睇幾年

食鋪仔月餅或者幫酒樓知客，女部長開單買酒樓月餅